歐洲啲酒店十間有八間冇

之前去過法國同奧地利，真係搬到死，
無論係巴黎，馬賽定係尼斯，
都係得樓梯，有啲仲係旋轉樓梯，
真係喊出黎
想問下有冇人去過巴塞，里斯本同波圖，
有冇酒店推介，最緊要有，budget預五六百hkd一晚

里斯本Browns Boutique Hotel & Apartments
平均一晚HK$774 (包早餐)
巴塞Boutique Hotel H10 Catalunya Plaza
平均一晚HK$877

兩間都係交通極方便,有電梯
5-6百蚊要有電梯,就可能交通冇咁好,
歐洲搭車貴,其實圍返條數可能慳到酒店又貴左交通費

ibis Barcelona Centro ( Sagrada Familia)
巴塞 聖家堂隔離 ibis